如果皇馬4強抽中羅馬 仲會唔會比人話抽好籤

羅馬上上籤

皇馬出到線先講啦 一陣比人反cup就柒

God save the king!!!

又保送賤種皇

抽中：疤消耗完佢地係最好籤
抽唔中：死賤種死好命 我疤然唔到你都然唔到